[康城要人] 有間小店被藍絲前委會同管理處迫遷 要佢即日停業！

1）即日休業一事完全無諮詢過康城居民意見
2）個五十個所謂投訴既人無出過名
3）反而有過百名支持怡滿記既居民實名簽署
4）因地政總署52a(1)而違反 但管理處既經理完全答唔到係咩條款
5）個位置亦係管理處提供 而家又話間檔違反條例
康城管理處收左八個月租金 知法犯法
6）聽日8月1號十點就要檔主執哂所有野走

🔥【 ＃領都怡滿記爭議事宜】🔥
♦️ ＃本人為應屆領都業委會主席李栢棠，昨晚收到客務務處電郵，知悉約有50個住戶反對怡滿記於六七座L5走廊側服務住戶，更先後向食環署、民政署、消防署和地政署等政府機構作不同的投訴，客務處亦鑑於屋苑近日有4宗確診個案，為釋公眾疑慮，＃故港鐵建議怡滿記暫停營業。
🚩事件茲事體大，本人於此亦謹作回應數點：
（1）＃怡滿記由今屆業委會引入，目的是紓緩街坊「購物難」的問題；
（2）怡滿記與任何一位業委成員，皆沒有親屬或利益關係；
（3）＃怡滿記每個月支付約25000元場地費，一年便是30萬元，＃全數撥歸屋苑管理費帳戶，每一位小業主皆受惠；
（4）怡滿記於疫情期間，堅持繼續營業為街坊提供新鮮食品的購買服務，讓住戶無需外出「迫街市」和「迫超巿」，避免人群聚集而感染肺炎的風險。在此，＃我們謹向怡滿記同寅致以由衷感激！
（5）鑑於有人以不同手段企圖置怡滿記於死地，我們謹期望他們懂得聆聽一下不同的聲音，尊重一下不同的需求，大家求同存異，和諧共處，讓街坊鄰里皆能享受不同的服務。
🚩最後，＃業委會仍與港鐵管理處協調及磋商怡滿記事宜，當有結果，定必盡快向大家公佈。

領都業委會主席栢棠
2020年7月30日

康城人 聽日十點 怡滿記檔口集合

推

屌你老味想去樓下買個餸都唔撚得

Push

多謝推po

呢度好似都係方國珊地盤

居民靜係識簽名咁on9
點救人呀

push

將軍澳民生關注組既人信住一半好喇